[急］幫幫手有幾題暑期作業唔識答

希望大家幫幫手

欠左佢算

問肥絲喇 屌

廠
幾
乾
億

尸
口
中
月

天
滅
中
共